有問必答 -在越南之兩日一夜快閃團

人在越南之兩日一夜快閃團 有問必答
越南仔靚仔 女都唔錯

越南邊度

去玩乜？

2日1夜有咩做

有冇叫雞

越南邊度先

點解淨係2日咁少？

無假

峴港

無膽

食下嘢

2日1夜，你係咪唔洗簽證？

要

More photo

去左訓覺

想問峴港有冇啲海鮮推介 冇咁劏遊客

電話卡剩係上到網打唔到電話用唔用到grab?

用到呀呢度出出入入全部都係用grab

han market
好辛苦先講到少少價

con market
食咗個午餐兩個人15萬

我上網睇啲人都係推介Nam Danh Seafood

我自己一陣呢就會去試下亦都有人推介過嘅fa lounge

等你食評

簽證上網整？

牛油果汁

我好似識你，或者你朋友
我喺ig早兩日見到依道菜